港台最廢DJ (35) 我愛港台!!!

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係20年4月1日開始嘅第二台節目表

第一台

二台專頁

最新ig

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

IG:

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

除左做節目之外 二台好多DJ 都有開fb page 做live 架
請大家返大大力 狠狠地 支持佢地

PubHorn :

逢星期三,五 通常13:00

FB:

葵青孖寶 :

逢星期五晚 19:00

FB:

搵野搞 萬家Live :

逢星期五晚 22:30

FB:

最後! 隆重介紹~~

黃冠斌。洲長 :

不定時出片 但每晚都有條名為#夜夜斌哥 嘅幾分鐘短片

YouTube Channel:
FB:

嘩打左咁耐 好攰呀 抖下氣先~

未like 嘅快d 去做

咁早開定
以呢排推post既辣度有排啦

見到92x 諗住應該呢兩日掛

留名

宜家係今日1x個，有舞王連續劇就多d